華盛頓時報：中國曾於香港區選前試射「東風-41」導彈

〔即時新聞／綜合報導〕上月1日中共國慶閱兵大典，陸基洲際彈道飛彈「東風-41」首度亮相，傳出解放軍上週五（22日），也就是在香港區選前夕，試射這個可搭載常規彈頭及核彈頭，最多可攜帶10個分導式彈頭的新型飛彈。

據《華盛頓時報》（The Washington Times）報導，有不具名五角大廈官員表示，中國在22日試射「東風-41」飛彈，這是自2018年5月以來首次得到美軍官方確認的「東風-41」試射消息，正值香港區選前夕，時機敏感；長年關注中國軍事發展的推特「East Pendulum」表示，這次試射可能是由太原衛星發射中心射出，飛向內蒙古戈壁沙漠。

報導指出，美國情報機構認為，從中國國慶70週年閱兵典禮上，公開亮相16枚「東風-41」來看，其已經正式服役部署；不過五角大廈拒絕對此試射發表評論，中國大使館發言人也不回應相關提問。

根據公開資料顯示，「東風-41」為陸基洲際彈道飛彈，最大射程可達14000公里，時速最高達25馬赫，號稱可以打擊地球上任何一個目標，發射後30分鐘內能就飛抵美國，可搭載常規彈頭及核彈頭，最多可攜帶10個分導式彈頭，分別瞄準多個目標，其於中共國慶70週年閱兵式上壓軸出場，足見解放軍對其重視程度。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

好驚好驚!

你咁樣

射完都冇人知

前遺呀？

射咗冇人知

後果自負嘅真蒂

毒撚發爛渣都無人知

真射落海

25馬赫究竟有幾快

射得穿美國本土反導網？

射過來啦
好想攬炒

估唔到內蒙鼠疫咁嚴重，要射核彈

咁咪即係擋唔到

唔通佢炸香港咩，炸黃大仙定沙田呀

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

李氏力場

30 分鐘去美國
搭飛機要13 個鐘打上 你諗下 如果美國係飛彈入到境內先react 已經被擊中

中國捉動到美國人神經了

射落海呀?

當美國三重攔截系統流嘅咩
薩德+愛國者，仲有一個唔記得左
射到上去晨早detect到，唔洗美國做，韓國日本都同你攔左佢
再講，講到俄佬唔驚唔會攔截咁款

夢遺？

射完之後唔比反應唔係重好咩
好似同d細路玩咁 佢愈髀氣 想做野要你理佢
你就愈唔理佢

射左都無人知, 仲失撚敗過北韓

冇野做唔出

韓仔已倒「歌」
我唔係驚美國輸/鼓吹中國

重點係美國成個政壇愈來愈似羅斯福想參2戰前夕 等就等一個珍珠港突襲

共民兩黨合作過案 達近100% 史上唔係成日有

神盾
仲有 25倍音速應該係最後衝返落嚟嗰時先有

我都覺，根本國會+侵都想打柒支那
係冇一個正當嘅理由姐

飛去台灣咪5分鐘都唔洗

驚你老母臭閪咩
淨係識做埋啲小動作
On99

佢呢家簡直繼續洗緊美國國民腦 （to us is good)
覺得打中國係正義 為自由

同打越戰、日本、納粹都好似

個報道夾硬加香港落去啫，根本唔關事。

全球圍攻

炸9香港

要攔截彈道導彈係好難,要係剛開始發射未開始加速嘅時候攔截,
如果上左太空再落返嚟果下,任何攔截導彈都攔唔到,追唔上彈道導彈速度

2戰同對抗蘇共都好似試過

唔知仲有冇？

做嚟做咩先，要殺佢落order黑警拎map5出嚟見示威者就掃射未得

有人想知再射

關事，中共一直都認為呢幾個月一切(包括區選）都係美國嘅大計，好想射飛彈去紐約

係咩，唔識軍事

基本上一發射就知，北韓果次發射左十分鐘，全國都收到導彈通常通知

14mins

冇人知wow

麥當勞叔叔.gif

340m/s =音速= 1馬赫

8500m/s???

有聲

我是唔會驚㗎

台灣有冇飛彈可以打番過大陸？
齊守好似冇乜用

要係飛彈上升時打，一入軌道就打唔到，所以美國要有太空武器

Who cares

其實攔唔到係一定,佢衝落嚟果下25倍音速,你係地面發射導彈反地心吸力點去到咁嘅速度。所以點解要係韓國起薩德,就係因為近中國,係佢導彈起飛之際就可以預警擊落。
上左太空再落返嚟就無力回天

攔唔到就互毁對方

美帝is watching us

Mach 1 = 音速
Mach 25 = 音速25倍

For reference：
9mm手槍子彈速度大約係Mach 1
AK47子彈速度大約係Mach 2

美軍啲戰機 環繞地球好似13 分鐘 30 分鐘
（都未計無show出黎個啲⋯）

屌你老母 北韓靠嚇一撚樣 我係侵就唔撚忍

任何導彈都攔截唔到？

台灣自稱有雄風二E可以射過去

前遺係咩嚟？

唔信呢啲 我信巴打

所以基本上佢加速之前攔截唔到嘅話就中硬

衝下嚟果下,你先發射攔截導彈,有咩可能追得切佢速度? 雷達鎖到,攔截導彈都追唔到

選舉日，有無人係5點至6點個陣見到天上面有野飛過，有少少係長條，有煙尾。

支持炸香港

叫你總統簽名啦

廿弓

行動post啊
唔好鬆懈啊

飛向內蒙古戈壁沙漠
內蒙=鼠疫重地

呢個係一定,發射得就預左世界末日

擋唔到，所以先有MAD

所以咪話部署薩德導彈
係icbm未返大氣層之前用動能收佢皮

薩德防禦系統？

冇咁誇張嘅
但google下福特號電磁彈射
x-47b果D
你就知道美軍根本係打外星人

war，war never changes

蠣害了，我的蟈

屌，咪即係要鬥快禁制

美軍仲有X37B
會唔會就係為左呢d情況而出現

雄二e型巡航導彈，最大覆蓋2000公里。

快撚啲射落黎香港啦
外國即刻撤僑

我到時就想睇下隻柴油二手航母
夠唔夠膽截人地既核動力航母戰鬥群

唔洗ff咁多 一孩政策下既中國人有幾熱血大家心知啦

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

前列腺液夢遺

都唔係,因為有核潛艇。
就算第一次核打擊陸上全滅,但都打唔到海底嘅核潛艇,核潛艇就係嚟做核反擊

no。you wa shock才對啦

又炸自己

冇可能擋到

唔好再入大氣層後係好撚快

嚇鬼咩大笨象

紙老虎一射味露底

拎黎嚇邊個？美國？夠膽用咩

一早搬套薩德係南韓你當美國儍既咩
點火射出黎已經探測到

廿弓一
廿弓六

射咗都冇人知嗰下先，冇意義㗎嘛
何況台灣大選共產黨助攻都係咁做喎

中國超音速技術本來就唔輸比美國

so?

射落香港呀喂

正宗射落沙漠都唔益香港

中共啲公開資料報大數都唔係一兩日嘅事啦

軍事覺道睇，唔係射完冇人知先好咩？

唔通係侵侵講嘅14分鐘

老其實，美國好難攔截到呢種超音速推疊式導彈，基本上一次過射兩枝過去美國即刻收皮

好驚呀

會唔會東海核爆果單？

射火箭上空咁啫

無人知喎！

吹到咁大

佢試黎做咩？ 佢又唔夠膽打仗， 美國台灣周邊國家都唔驚佢， 隨時仲會撩興人地打佢，香港又唔知，到知道時反應又無視， 導彈唔係香港人會諗既範疇， 冇野做到點會諗點會驚

理論上係 , 但現實係支那東風做唔到全程高速 , 未出島鏈已經收皮

最好快撚啲射落香港呀屌你老母

中國面積太大,韓國單邊面唔夠。要圍曬中國先有用

無人想知

東風好難截，共匪殺手鐧黎o

但係美國好撚多黑科技，一開戰就無條件製造o

共匪要贏，只有玩偷襲

成班支那軍事狗又入晒嚟劣鳩
係打就快啦屌你老母

必要時仲有spacex 套starlink去頂

其實試射導彈佢expect會對香港區選起到咩作用 中共啲思維模式完全跟唔上

知己知彼呀

台灣仲有鋪路爪
等埋日本套薩德歸位
東風可以用黎打飛機

41%

侵侵已阻止14分鐘內毀滅香港

夢遺……

佢真係好似東方昇

其實美國應該已經有人工智能戰爭機械人

面家科技應該做到

南海?

咁似當年台灣大選

飛得太高再落黎+一直後推

全世界反導網都係垃圾黎，打起上黎防到4成算勁

喺高規格常規武器之中超音速有個好大弱點係容易暴露發射地點 , 所以美國都無發展超音速飛彈 , 而去發展亞音速飛彈 , 目的係平衡隱藏性同速度 , 其實配合電腦計算 , 以亞音速武器去欄截超音速武器嘅成功率唔算低 , 不過為左增加欄截效率 , 激光炮應該好快上馬

但佢地打中國的確係正義 為自由喎 為全世界都好

有啲野就係要專登俾人知，要一個香港人消失都唔難啦，點解要條屍發黑再掟落街？就係驚死你唔知

四成係數學黎啫
對海量導彈既俄羅斯，最後埋單可能真係得四成
但對支那呢D貨都唔多既國家，可能截曬無粒到本土，之後就任人砌

浣熊市

侵早排先成立左太空軍，就係應對呢啲情況

你核試都無用架啦

咁早泄⋯⋯漏左出來

曬馬 亮劍既野 由古至今⋯

好撚驚驚呀

射黃大仙同黃大埔囉
好撚驚呀

派報紙

射左都無人理

真係射咗…落海

快點中出香港

「射左喇？」

垃圾

用手機上連登咪手機輸入法咪唔關個數字事

炸香港？

炸咗香港未

我真係好撚驚

未射就爆左

係咪睇左生化危機射一粒飛彈入蒙古

冇人知

原來特朗普話救左香港係咁解

事實上打柒中國絕對係正義